呢單鐵路出軌意外 分分鐘真係人為 確實係疑點重重

溫州高鐵 毀屍滅跡 全球瞠目結舌

冷血官僚 不救人 只顧搶通車
【大陸中心╱綜合報導】23日晚上浙江溫州高鐵（中國稱動車）追撞事故發生後，中國政府不急著救人卻忙著 「毀屍滅跡」！香港《蘋果日報》直擊當局前晚漏夜調度大批重型機具將列車殘骸就地壓扁，沒被粉碎的殘骸由大貨車運走，有中國媒體形容「如同清理戰場一般。」24日傍晚在殘破車廂裡救出的女童「伊伊」項瑋伊，父母已在事故中喪生，她醒後對著護士叫「媽媽抱」，令聞者鼻酸。

中國當局處理這起事故的方式令舉世「瞠目結舌」，不但搜救草率、忙著「毀屍滅跡」掩蓋事故真相、更搶在事故後一天半急著通車，行徑令人神共憤。昨上午死者蘇孝圖、毛菲菲夫婦家屬出現在事故現場，高喊要找妹妹的頭顱，情緒激動地攔阻大貨車將車廂殘骸運走，毛菲菲下巴以上頭顱不見了，她懷有2個月身孕。
童認錯媽大家鼻酸
另名在事故中失去5位摯親、包括懷有7個月身孕妻子的楊峰指，他當時突破封鎖爬進車廂殘骸，看到裡面有手有腳，就是沒人願意救。他大姨子頭被削去一半，老婆的臉也被挖得面目全非，當局只顧著清理現場，根本沒考慮到車廂內可能還有生還者。
新華社報導，受困20小時獲救的兩歲半女童項瑋伊，是因溫州市特警支隊長邵曳戎違抗上級命令，堅持繼續搜救，才創造官方所謂的「奇蹟」。 不知雙親已罹難的伊伊醒來後，誤以為護士是媽媽，對著護士說「媽媽抱」、「還以為你不要我了」，令人鼻酸。

「在殺人還是救人」
中央電視台主播秦方，昨在節目中報導伊伊的情況後忍不住哽咽。她說：「我們希望除了善後的賠付外，政府還有長久的保障機制，確保小伊伊平安健康地長大。也希望鐵道部能夠真正進行出於良知和責任的反省，解答事故中存在的很多疑問。」
網路流傳一段影片（
死者可獲賠224萬
外媒質疑為何草率搶著通車？2005年4月間日本JR西日本福知山線發生列車出軌，逾百人罹難，當時JR西日本花25天檢查列車殘骸及鐵軌，福知山線停駛55天才再通車，中國鐵道部僅花了一天半便搶通，令人憂心高鐵行車安全。
中國政府把撞壞的「和諧號」車頭就地掩埋，招來網友砲轟。昨現場出現怪手把已掩埋的車廂挖出，《朝日新聞》等日本媒體猜測，中國當局應是被罵了以後，改變方針以平息眾怒。網上還流傳，當局把屍體拖去吊鹽水袋10天，之後再稱「急救後無效」，這也是為何很多醫院封鎖的原因。
撞車事故中D3115次列車的司機已被帶走調查，他未滿30歲，屬南昌鐵路局福州機務段人員。有乘客指，事發後司機曾阻止他用手機拍現場，他還聽到司機跟領導講電話時哭著說不關他的事，是後面的列車追撞。新華社報導，這起事故死者增至39人，126名傷者中有12人重傷。罹難者可獲賠50萬元人民幣（約224萬元台幣）。

一定要還個公道

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

"狗"為
完!

玩膠既POST 同 TOPIC可唔可以停一停呀

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

Fact Check模式統一化提案

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！